想換個gaming headset 有冇巴打用緊Creative SoundBlaster X H7？

budget 1000內 主要用黎打fps game 聽聲辨位 聽歌睇戲都好少
Creative SoundBlaster X H7 點睇？
有人話易壞 有冇巴打用緊可以講下

留名

或者現今既無線headset 仲會唔會有delay
ASUS ROG Strix Wireless / strix 7.1又如何
想知多D除左個個都推既Cloud II之外既選擇

推

何不直上 ASUS Centurion 7.1

Centurion 7.1用家
個Sonic Radar Pro打機仲幾好用

兩倍budget都唔夠喎

同埋見其他post有講過asus 既產品係偏貴 唔太值個價 有冇其他推介呀

買headset前，重點係你玩咩Fps game，唔同game有唔同聲。

有隻叫rainbow6 siege係耳機試金石，

最近免費試玩，

入去試下你隻耳機分唔分到上下左右，

仲有係樓梯位分唔分到聲音係上定下。

pubg csgo 等等 pubg為主 求推薦

都未買

你話我主觀又好咩都好，
玩CSGO用手機附送耳機足夠了，
另一隻GAME唔知。

用緊astro a50
靠聽聲打Rainbow six打到比人以為我外掛仔

又係2倍budget

最近有隻rockcat digital 5.1特價($7XX)緊可以試下。

自己用緊Razer kraken 7.1 v2玩rainbow 6分到聲嘅方向

想收cloud ii
有冇人放

認真咩？
有冇唔怕醜係人哋舖用電腦入Game聽過啲聲

真5.1 同虛擬7.1 邊個正D

雖然見kraken 7.1 v2 好似都吸引
但razer 評價一直都一般
有咩野令到巴打你揀呢隻

有邊度可以咁做

之前啲人又話最強CP(台灣討論區)，

又話最hot嘅消售量(美國亞馬遜森林)，

我就好矛盾，

買隻咗二手試，

開佢7.1係RB6用會令你聽錯方向，

唔用啲聲又糊，遠小小爆木門都聽唔到，樓上重甲行過都無聲。

所以已放置play。

可能我自己廢耳，但係純用黎聽歌又接受到。

巴打 放唔放

就係見唔少人話cloud ii 辨位好廢所以先揀其他